[三戰未來熱] 曼城綜合格鬥討論區 127

2017/18 英超冠軍

創造歷史曼城傳奇

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

Coaches
Pep Guardiola 🇪🇸
Carles Planchart 🇪🇸
Lorenzo Buenaventura 🇪🇸
Mikel Arteta 🇪🇸
Rodolfo Borrell 🇪🇸
Xabi Mancisidor 🇪🇸
Manel Estiarte 🇪🇸
Brian Kidd 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Players
1 Claudio Bravo 🇨🇱
31 Ederson Moraes 🇧🇷
32 Daniel Grimshaw 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
49 Arijanet Muric 🇽🇰

2 Kyle Walker 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
3 Danilo 🇧🇷
4 Vincent Kompany(C) 🇧🇪
5 John Stones 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
14 Aymeric Laporte 🇫🇷
15 Eliaquim Mangala 🇫🇷
22 Benjamin Mendy 🇫🇷
30 Nicolás Otamendi 🇦🇷
34 Philippe Sandler 🇳🇱

8 Ilkay Gündogan 🇩🇪
17 Kevin De Bruyne 🇧🇪
18 Fabian Delph 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
20 Bernardo Silva 🇵🇹
21 David Silva 🇪🇸
25 Fernandinho 🇧🇷
35 Oleksandr Zinchenko 🇺🇦
47 Phil Foden 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

7 Raheem Sterling 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
10 Sergio Agüero 🇦🇷
19 Leroy Sané 🇩🇪
26 Riyad Mahrez 🇩🇿
33 Gabriel Jesus 🇧🇷
74 Luke Bolton 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

廢安

韋利安

屌，點解我聽到come on city

做一場忽然車迷

車點頂90分鐘

車有D勢
利就會入波
唔好比假希望我

新人留名

迪加傷出
換癲神
睇嚟都凶多吉少

傷出

又神秘力量

沙拿R水飲

最穩嗰個走咗

車呢對中堅

拍得住我地白文+文加拉

曼城狗好醜

5年前都講過呢句

任嗌架喎

今次無謝四

仲有45分鐘

英超失蹤何

曼加拉
飲水

嚇特

脷又想靠offside入波

米卡

Serri波勁過干爹

呢半場kepa 幾好

人口

英冠

唔駛開工有糧出
你得咩？

變撚左球球高波

下季返黎教u12

以為掛左靴

利失分了

死鏝狗冇撚用

傳季尾掛

買撚左猁，我唔係燈到和波掛

買埋下一球啦

返黎幫哥狗手仲好啦

同黑文就IG PR

下半場利456

利失硬分，笑定先
利申：鏝

黑文可以撈到2020

你又燈乜撚野呀

牠on9的

U too

玩撚完

頂唔住

終於頂唔住

456啦

屌

唔好諗咁多 做好自己就得

收工

2:0 痴撚線

世界波

仲要世界波

訓得

痢勁撚到

玩完

利真係冠了

1:0到2:0快到咁

Serri波又勝一仗

Emerson廢到

車連半場都過唔到

今年真係利拎

投降了 放棄英超了

個個都恰鳩kepa手短射角位

中柱 痴撚線 神秘力量

下季努力

痴撚線 猁真係好撚有運

根無講錯脷真係lucky team

西瓜真係廢撚到

車迫和我改名

唔明點解唔出銀河唯一都要出佢

我地仲要打熱獌

3對熱真係好撚惡搞

左閘Emerson輸兩球

垃圾車

車不堪一擊

私家雞廢撚到

仲predict車2-0

熱狗易食bo 係驚獌狗咋
不過獌狗一定讓路 唔使咁緊張bo

諗返起馬列斯

其實放棄英超歐聯保足總杯算啦

準備90幾分做第2

貢夜牙清

打機牙

訓啦清

成地精

老細你手摸邊？

下場應該出到最強陣容了掛？辛真高出得返未？

打熱點都出黑文好啲 尋日又踢幾好

琴日一半一半，一堆彎中波入得靚，另一半飛機黎

下場輪換喇

開始覺得哥帥係全力聯賽
反而歐聯未必去盡

冇乜態 進攻冇咩貢獻 但防守一定幫到手
希望哥狗唔好再出鳩陣

拿仔真係冇得抖
隊長成日交失波或者醫院波

隊長間中出一場唔理big match定廢隊都唔錯
喇
尋日拿水仲膠

放棄英超吧 足總杯都未必拎到

集中下季
為護級做好準備

今季幾經辛苦終於護到級

講真今季輸水晶宮同李城我以為會降班

公司打得少都無大錯，同好多補返拿水同累文d 位做得好好，再加上尋晚少左廢奴係前面，抵讚啦

黑文

而家B華重要性真係費奴之下
無佢成隊波唔知似咩

我華太撚勁

對熱刺無左牠，立即輸球

尊重ok?

他

我唔係反隊長，我今季都印咗件隊長波衫
但係去到直路，隊長真係好炸彈
好彩呢一隊係水晶宮，如果對熱俾佢咁樣傳
真係隨時會失分
拿搭石或者白文，一定穩過用隊長

真鏝唔會反隊長的

沒有反

今季黎講拿搭石係最穩 但我覺得第二會係拿搭隊長

隊長穩過白文啦

真心隊長穩過白文

你地嫌棄Mandy,好傷心

Mandy 輕出+感覺EQ好低

Mandy就J熱血同熱誠，隊長可以J多份穩陣咁姐

隊長經驗一定係好過拿同石既
不過咁耐冇踢 尋晚先踢一場
暫定未睇到真正個狀態係邊

後場猜波隊長真係麻麻
比人逼就交醫院波架啦
但的確單講防守係好過白文

四冠王了

隊長係上一代中堅:高 大隻 企位好
臨老叫人轉踢法玩佢姐只要隊長健康輪替正選+更衣室領袖就滿足

琴日隊長守咗好多傳中波wor

佢地馮老嘢就反，無計

“Most of the time, football is about negativity and fear. But with Pep, it’s about extreme positivity.”
- KEVIN DE BRUYNE -

信哥帥

今個星期定全季生死

隊長波底唔差架喎
佢有時仲偷到波自己扭埋上去
以前佢仲係漢堡打防中果時都唔係純dm
白文就真係波底差d

49000:

而家我主宰邊隊係英超
我就是神

其實哥狗已經train到白文隊長上腳用波都冇乜問題
當然拿石一定好好多

我地過到獌應該都穩陣

重點係白文傳波比隊長好，隊長後場猜波麻麻，熱一定會逼搶，隊長唔岩打熱

哥帥確定根度簡不會續約，但不代表剩下賽事不會上場。
盛傳米蘭雙雄有意在夏天報價收購。

根叔

根叔走可能係好事 快啲買個防中接班人

source?
between 根叔買返嚟好似唔太貴，同埋佢個傷病底，本身買個陣都預佢頂文員位，宜家算係超乎預期架啦

買saul啦

好似25m乞衣價

一年差唔多喇

冇根叔再冇吊波睇了

樂觀啲，根走代表科仔正式上位，中場變陣首選

為咩走
長期正選？

冇講到。係facebook藍月亮post見到

我覺得冇咩定位 正選中場唔到佢 想做防中接班人又差咁啲

如果哥狗有腦嘅話就會咁做

今晚要睇獌反cup了

希望佢唔好做一個壞左既人

鏝城生日快樂🎂🎊🎊

我都生日

老細生日快樂🎂
鏝區手腳幾時先有折

老細間舖係邊區，想試

上次去食完

鵪鶉蛋燒賣幾抵屌

食撚到我肚痛屌你

轉介食環了

曼城晉級歐聯四強我改名做科狗

gun 鏝反杯熱改做哥狗

拎到四冠我改名做腥狗

咁你兄弟？

支持

根 鏝反到熱狗改名做鏝妓

曼城雙城熱狗我改名叫水塘狗

雙殺

我鏝4冠王我改名做波追狗

好難贏了屌你，買撚重熱

邊個搞小圈子就排鳩佢啦

[member]其實得我同波追互含 [member]

就排你

Sorry

有冇人今晚睇獌

留力聽晚
利申：6日狗

我聽日照番工都照睇

搞錯老闆請

傳迪斯高去西咸

sor,鏝區果group全部人都有係無你

睇下49000放唔放水比你地撚吊啦
49000放水, 你地撚吊咪冠軍

主動權係49000手中

講到有心踢就主宰勝負咁
咁把炮就唔洗做六弟啦

有冇諗過另一個谷係冇你

聽日同下星期都凌晨波，49000不了

我地鏝迷一路都係預左放棄英超衝足總杯啦
講左十幾個post

過主啦樂觀蛇

幾時落棺

笑4

鄰居個陣

Jones 廢lin 不如投降算啦

屌你咁都屈人插水
獌狗隻眼有問題？

同市光榮咁都唔洗pk

美斯
打撚咩

疤2粒

早d訓啦

DDG笑撚死人咩

Ddg做咩學埋上年脷model啲野

牙朗

阿積士推自己友
搞到無人mark c朗

獌9廢到

自己推自己友都可以睇var

兩場都搞笑波黎
阿積士又無啦啦追和

極速追和

De Gea向卡膠致敬

一定係上場打到小花爆血激嬲人

和波加時 ajax晉級 曼城贏熱刺

Dybala究竟有咩咁勁
除左個樣之外

鄰居廢到

睇緊邊場

三線波係咁上下

AJAX勁到

阿積啲傳控同組織我以為睇緊我城

跟住同摩納哥青春風暴1樣屠鳩我鏝

睇嚟決賽係我城打我利

阿積士勁到

阿積士啲波好爽好流暢

贏咗MMA要對AJAX

過到熱刺都未必過到阿積士
真係幾撚勁
下半場壓返住蛆黎打

好似上年對napoli咁 兩邊瘋狂對攻

青春風暴勁撚到

大家有無睇all or nothing Manchester city

上年一出睇咗啦喎清

我地終於入決賽了

你真係狗黎㗎喎
老閪咁燈

一早睇晒啦
咁精彩

今晚一定要反cup呀

今晚我會買曼城

大好機會

唔好彩曼城出局我會全力支持Ajax奪冠
踢得好吸引曼城高層買就最好

De ligt頂白文

買到就好

但一定貴到仆街

今晚食熱狗 大炒未來熱

直接叫油王買阿積士啦

今晚不睇了

無限提供幼幼

射了

If u can’t beat them ,buy them

真係好唔想歐聯出局

我買晒兩邊 熱狗客勝8倍

好撚驚，今晚點樣

好撚驚too，失1粒要入3粒
尤其平時後防又唔係穩陣

邊個今晚唔睇就係假鏝
等睇2比1光榮出局

100m轟落去
買咗起碼10年唔洗憂
好過年年比幾十m買埋啲文加拉類型嘅水貨

望熱出個垃圾陣，講真哥狗一定落死命令全攻好撚驚反擊

今晚阿古獸唔出咩

其實哥狗今晚都會出垃圾陣囉

真係似搏盡聯賽
歐聯隨緣

唔知今晚鏝個球場坐唔坐得滿

英撚班球迷好似講過寧願要英超都唔要歐聯

為左食住利妓係既

英國球迷一向睇重英超多過歐聯
自知英超球隊實力不及皇巴，期望值自然唔高

屌 1個唔好彩失1球就好撚大鑊

訓先一陣見

腎虧

今晚想輸幾多

今晚入到四強我改名做腥尼

你改名做菇頭

咪撚jer鳩me la

加油啊曼城

爆唒
利申想買飛都買唔到

鏝迷真有錢

我係英撚喎清

上網買咗啲頸巾啊紀念品波衫都未送到

大概幾錢張飛？

今晚唔睇啦 輸硬

最普通呢啲價錢啦
如果要包廂或者同球員見面嗰啲就再貴另一個level好多

用佢個app買左飛之後會同你講實際睇到咩

想知球員見面

今晚食熱狗

費事今晚嬲到訓唔著 一早訓唔撚睇算了

今晚唔係
腥 路 丁 / 丁 路 b
施 迪
費
黑/假 拿 石 獲
廢

唔撚睇

係兩晚

你係唔係都唔撚睇喇假鏝

btw廢奴無操練

Ok 訓先

吹乒乓

明明就有 仲同丹狗一齊傾計出黎

輕度咋

哥歐聯好中意出根。。

根踢歐連不嬲勁

但諗唔到今晚佢可以打咩位
打防中冇左費奴防守

今晚唔睇啦

頂到3點

SAME

唔出sane 費奴
出左mendy

Here’s your City line-up for tonight! 🙌

XI | Ederson, Walker, Kompany (C), Laporte, Mendy, Gundogan, Silva, De Bruyne, Bernardo, Sterling, Aguero

Subs | Muric, Stones, Sane, Fernandinho, Mahrez, Otamendi, Jesus

費奴後備？

有細傷

唔睇了

冇費奴點撚樣算

留力聯賽唔搏歐聯，唔想費奴再傷

唔出腥

個陣冇問題喎 費奴有小傷 同埋講左哥歐聯一定出根 其他位基本上最強人腳

今晚出線我改名

一齊睇？

屌你老母死哥狗又唔撚出腥

88分鐘出

出線改名唔叫foden

就開波

預感輸波

巴打有無link?

同問

會唔會兩個冠軍都衰係熱狗身上

訓喇屌你

ok

我鐘意輸波 吹咩

加一

準備開波

我曼加油

有冇lin

假鏝報到

hi

高清英文

兩邊隻色

我鏝加油

推鳩佢

殘種華

賤

開波

時差第3日 仲未訓到

2隊波衫差唔多色

仆你個街好辛苦返到香港之後每晚瞓得兩個鐘

丁

1:0

CLS

丁斯

糕

Goal

屌你究極未來人

goallllllll

兩隊波衫隻色好似

Sterling!!!!

我丁

丁又carry

全部都買咗643

屌你老母丁力

丁力

入波

反丁死左佢算啦

好快

你死我都未死

差好遠喎，好過白色熱狗啦

史美斯

我丁！！

咁撚快
電腦都未開

屌你反cup呀

入多幾球啦

平身都唔睇好丁打左面 但依家練到古天奴咁去大位射

1:1 son

乜野事

仆街

乜鳩

1:1

做乜9

拿撲迪大賽就仆街

on9

屌 on99

完了，訓覺

廢龍 唉屌

瞓

痴撚線 咁撚快失返

On9鏝

拿水

拿水靚pass

曼城要入兩波先嬴到

笑死

on9拿水

拿仔助攻 屌

呢下都救唔到

垃圾龍

依球輸拿水

屌 想點呀

明明有個好開始

2:1 don again

哇...

兩個都要仆街喇

1-2

屌
拿水做乜撚

炒

冇啦冇啦

一起身就訓得

Game over...

jm9

訓教

456

拿仔想點呀

屌兩球輸拿水
憨尻尻

好開始呀拿

訓得屌

快到 最後10:9 ok?

哈

呢場我睇緊乜撚

翻去溫書先 各位加油

真點訓得

2:2

2：2

痴撚左線

想點 2 2

2-2

真係鬥on 9

做乜鳩

B華！ 2:2

仆街係咁劇透

我睇緊啲咩

我究竟睇緊乜鳩

呢場假波黎？

兩邊鬥入得多？

wtf

咁撚多波入

好癡線嘅劇情

乜撚野黎

睇緊啲乜野

CLS 駛火

呢2隊咩黎？
南華對大埔？

我睇緊乜撚呀屌

咩事

港甲黎？

仲有機會

點訓

我係咪發緊夢

好似一攻就入咁

你老母 去訓

乜撚嘢

美職黎嘅喂

屌半場再上黎了

睇場唔知咩撚波黎

當0-0踢過

要入2球

完場過10球都黎

全隊都弱智

本來都要

係咪要換走拿仔啦

半場6:2好嗎

2隊都弱智

入2球呀要

打緊fifa咁

呢場波做乜鳩

下你睇了，睇到嘔血

入兩球呀加油

半場4:2都偷笑啦

唔撚睇，睇完燥

入多2粒 加油！！

又入

屌 進攻足球？

冇廢奴頂中場真係唔撚掂

只攻唔守？

Son真係痴撚線

3個換人比名額 睇哥帥都係 辛尼 史東斯 馬水

拿水球球送波比人

son咁撚勁做乜鳩

睇到爆血管

兩邊都兩射兩中入兩球

防線冷靜d唔好再派膠仲有得打

隊長拿樸頂唔頂得住孫興民

點估到最穩嘅拿仔爆仲要兩次

一攻就有波入
鬥入得多

Feel到拿仔依家拎波腳都軟埋

咁撚fit
有邊個頂得住

換你出黎 SUP拿仔算啦

lloris幫幫手派下膠

要入多幾球先贏到

拿仔好撚緊張

派咗兩球 腳都軟啦

我地睇都好撚緊張

入多2粒

鏝贏一粒係咪打加時

2球

好彩時間仲早

3:2

No.輸作客入球

丁力!!!!!!!!!!!

其實入直路d 球員壓力真係唔細，仲要背水一戰

作客入球輸

有冇得好似打FM咁講d野球員即刻冇咁緊張

屌你地有冇咁快

主其他/客其他

又係丁

丁力真係要拎英超先生

呢場好睇一弓

又係力

繼續追佢老母 先20分鐘

kdb d傳送真係

差1粒

每個前場都hat trick ok?

鏝入4強印丁，有無人跟

唔訓

丁力左腳又入波

我個心頂唔到

跟 話左出線就印首名當然hat trick優先

就死，每個攻勢都好緊張

我要印丁力了

救命真係好緊張

熱狗mma

救心丸

456佢

緊張到想喊
仲有好多時間. 仲有機會

打返d士氣先
可能可以舒緩緊張問題

對面啲人好撚快

阿狗入黎集下氣支拎打爆死熱狗

入多幾球啦垃圾鏝

Nba曼城對熱刺

無敵鏝

B華都打得幾好 要睇埋老孫

泰王阿里帶埋手套

個個都讚丁但冇人讚迪布尼幾球神助功

入多幾球啦
Son應該帶硬帽

反而我想哥狗快手cwa 換廢奴

d波定d黎得唔得

下下都好怪快

d silva 算係前場比較差果個

拿仔今場搞乜撚野

first touch差左好多

開始猜都唔猜 換走施華入費奴
換走拿子 入mendy
淨番等換sane

唔洗換拿水啦，咁樣佢之後幾場邊有信心踢

咁都吹

B華呢下咁都吹

丹尼路斯

On9 rose

拿仔搞乜

要捱到半場入更衣室比哥狗屌醒

換走silva啦
隱左形啦

希望牙佬加油

我個心頂唔到啦

silva

係差
不過都無可能而定換

乜鳩角球

心血少啲都唔得

silva 做乜鳩

跪救晉級

cwa不行了

Cwa?

屌你施素高2分鐘訓一次

施華

施華真係唔得喎

施華角球

正仆街黎

ssk 係咪諗住拖到90分鐘？

Cwa係踢唔起定特登地波

角球直接出界

似踢唔起

鏝d隊醫都出埋去幫手

換前鋒

ssk <> 路蘭迪

換路蘭迪

心諗：你快撚d走，唔好阻住哂

cws 真係唔掂

換個高既係咩玩法

silva連波都出唔到

cwa又唔射

施華真係回塘

一見到son攞波就驚

哇屌

差d 死

開始見到施華有心無力 唉

Son咁撚fit 見親佢拎波都好撚驚

差d帽子

佢一打一好似過硬咁

專心d啦屌

son可唔可以唔好咁撚勁

見到人地son 再望下我地既馬水

係咁交失波
痴線

黑文真係得啖笑

kdb good try

Cwa上半季真係勁好撚多

閘位有出波仲想有腳法咩

有返頭髮開始柒

佢一打一又唔去 又唔出波 走去食位

walker望落去成日以為禿頭

染到好柒

死熱狗矛撚到

上季抖耐啲，成日返西班牙湊仔
今季堅攰

WALKER 今場唔錯

扯撚晒手屌你老母閪

睇十年都唔撚吹

cls上半場

黑文出波算好過馬水

其實岩岩最尾先留意到根有正選

cwa要換sane/費奴

個角球唔敢睇

一定啦 黑文得呢招

換費奴

根踢得算係咁
好多轉守為攻

有冇救心，太緊張

啱啱lag機飛咗

施華要換sane了
之後要換埋廢奴落黎抖返中場

史達0 今日幾堅

有冇條靚啲既手機link 好撚疾

Come on city

阿古路都麻麻地
發揮唔到

cwa 換左sane 先，拎到1球先kdb 換廢奴

屌，一球就夠

man mark算係咁啦

今日拿仔咩事 個兩下咁致命 然後啲傳波又唔係好掂咁
另一個cwa 連角都開出埋底線

360直播，如果唔介意國語

買son換馬水

施華下半季真係唔多掂
同埋施華夾sane先係最勁

差一球，加油啊曼城

依家off左line 半場佢會開返

COME ON CITY

其實而家同開波前條件一樣，都係一球

垃圾鏝下半場入多球就夠

開波前2球
依家1球

入多球啦

心臟就黎頂唔住

晉級打阿積士

踢斷toby隻腳就有得嬴

點解光頭佬會中意用黑文 技術意識都咁差

打獌

唔通用大夫呀

佢守係ok
攻真係
同埋波底差係真

可唔可以晉佢老母級呀

頂住！千其唔可以再失

塘水做到野

救命呀好辛苦

Zxxxxxxxx?

傷左

你sure 唔係疤？

邊個咁撚得閒每個cm都負皮

抽左喇

好驚
入多球就夠啦

成年既事啦

Cwa冇咩態
換費奴啦

你岩

本身諗住半場沖涼
依家又唔想沖
完場又驚冇心情沖

應該似係一陣會c華換sane/水馬，根換奴

Sane換cwa

沖個涼3個字夠啦

人地有son, 好在我地都有丁

silva一定要換 隨時foden仲好過佢而家

如果買到son就好
用jesus加馬水換得唔得

駁唔到

送埋delph

耶蘇都賣 傻撚左咩
係就馬水+100m

施華可否不要老

下半場了，加油

仆街
唔換人
唔好搵呢場較飛好嗎

上呀 整多粒

踢多10分鐘換都ok

哥迪奧拿究竟係點教球員
好少見一個球員可以好似史達寧咁 短時間之內進步極多
仲要覺得係遠遠未到上限

其實應該超級嚴格
Social media都唔比玩

Free kick

唔瞓自由球

同我入阿

KDB

集氣

屌你快撚到

未來人

獲加清好撚快

熱出到線冇son都係要收皮

其實點解叫唔訓

屌，差啲

咪咁快出聲

屌射咁正

心臟跳出黎

cwa good pass, 喊了

屌差d

加油！

下半場正常返
擔返控球權黎踢

廢龍

廢龍做乜鳩呀又

又救到

屌。又差小小

岩啦 射爆佢

屌，洛里斯咁撚勁

唔訓第一下就ban埋去啦

唔訓差d

其實射得算靚

mma

攻極唔入

今場攻得好好睇

攻爆佢

加油呀！

C'mon city!!!!!

快 換sane啦

跪求哥狗換sane

嚇死

廢龍ho ball

好撚彩有隊長

頂撚住啦

牙路

隊長good tackle

路

aguerooooooo

goal

kunnnnnn

屌你 未來人

咁撚快既你地

已經唔上水

牙路真係好撚勁
入多2球啦

岩岩先睇到tackle

KDB助攻帽

唔訓三助攻

阿路呀

唔訓勁撚到

又係迪布尼助功

似對qpr果球

唔訓真係j撚死人

唔訓3a

阿路!!!!!!!!!!!!!!!

再入唔該 換sane入黎sup c wa 攻撚爆佢

佢應該買咗R聯plan

頂住到尾！

頂撚住呀垃圾鏝

Oh kevin deburyne

換廢奴啦，dllm 哥狗

牙佬！

頂撚住啊！

差好遠

路！

頂住！！！

換廢奴頂撚埋佢

諗返起贏QPR攞冠軍嗰球
好熱血

唔瞓助攻戴帽

頂撚埋！

差好撚遠

牙路靚射

換廢奴頂撚住呀

qpr係冷靜到癲
控一下再推先抽埋去

頂住呀！！！

隊長今場真係顯身價

哥狗好波，21<>25

費奴

腳面片近柱 個感覺好似

好正常換人

經驗

費蘭入黎

之前仲有人話佢廢

哥狗咁撚正常既換人

牙路今季勁抽近柱射爆左幾多個龍

一陣會唔會肥根換腥呢

要換了要換了

幾時換sane

巴神球助攻都痴撚線，無人諗到訓落地都交到

得牙路講過

甘隊真係唔可以走 要續呀

呢個時間咁決斷真係唔似佢

有人講話隊長唔掂
隊長贏既係經驗

唔訓都上力

加油守住，有機會入多粒

Kdb真係好撚勁

換埋sane出黎爆佢啦

隊長傷啫 唔傷既一定係一線中堅

屌咗幾個月無態，今場返曬嚟

我凈係記得牙路條傻鳩
係咁話甘隊有價好賣

我鏝中場大腦+助攻王

呢20分鐘完全係100%實力
d逼搶好癲

根歐聯真係有啲料

熱狗頹晒

再望下拿水

隊長自從5年前對痢後都無咩失誤

咁又唔係嘅

仲話拎條廢老換西咸rice

今場佢嘅表現仲fit過佢傷之前 個人認為

腥應該80分鐘換丁力

拿水仲後生既 不過今場真係太緊張

最重要佢夠冷靜

可唔可以整多粒先好緊張

呢兩場都爆唔少

推乜鳩又想mma

一日未5-2都要拎定救心丸

根真係勁

又MMA

靚剷

中晒波先都吹

根+費
搶左幾多球

熱狗下半場淨係識mma

死熱狗扯撚夠人未

可惜根決定左唔續

費奴：I get the ball!

算啦
大家好黎好去

Aguero 一打三

1:2果陣已經以為佢震哂唔知點做好

好撚有火

最好買到哂saul + 狼隊隻防中

好難想像耶有呢啲波

講到真係無限錢咁

廢龍好有勢

落地獄了 屌你老母

唉屌 4-3

唉

仆街了

換腥啦屌

好似手球

重有時間 換腥出嚟踢埋佢啦！

屌頂撚住啦，差一球

路籣迪真係得高

老屈佢手球得唔得

唉 玩撚完 又係死球

唉又點撚樣呀曼城

屌
仲有20分鐘

唉-_-

我睇唔似手球 但var 緊

求你眼殘

似手

var

唔計手球？

希望黑番球

好緊張

手球喎大佬

無hand ball

手球啵

黑返一球ok？

腳都係手黎既

話另一角度先見到有 但var冇

要換腥啦屌

不如唔好晒時間啦

拿水手球就有

換人啦屌

屌佢個var

屌 拿水

講真 唔係手球啦屌 拿拿臨繼續好過

屌那星
又八強出局

不過又係拿子 果斷少少換中堅一早

呢場波係咪on撚9

好明顯手球diu

屌，隻手改變哂個波方向喎

仲有機會 入多粒

明黑 屌

好明顯手球，dklm

啱啱慢鏡似手球嘅但var唔似

屌你老母，成隻手震到咁都算入？

電視角度睇到 var角度好7

唉我真係唔撚想睇 屌你老母

不如算啦好嘛

死熱狗真係痴撚線 咁樣踢唔訓

快手入多粒

好辛苦

出辛尼未

茅撚到閪咁

入多粒咪贏 加油呀

快啲換人攻啦屌

我敢肯定哥狗85先換sane

又係洛里斯

身都未熱

唉屌

有機有機 攻呀屌

唉 睇到好撚辛苦

腥個樣

究竟腥衰咩？

好頹

換人未呀，哥狗

小她心臟頂唔順啦

對面都換啦 哥狗草撚完印花未

場波係咁有希望>失望無限loop

唉屌你老母閪 哥迪奧拿換sane未呀仆街

咁都唔foul

做咩姐 入多粒咪贏lo 有機會的

黎啦

換腥未啊屌

腥實可以爆到對面個閘on99

辛尼來了

得返10分鐘

係唔係食緊能量棒

83分鐘先換腥

上場得2分鐘

Please sane

腥食乜鳩野

阿古路救下曼城

終於換sane

辛尼好得意

能量棒定朱古力定還是兩樣都唔係

上呀絕殺呀

腥

Feel到係補時階段丁力插入禁區博十二碼

牙路求下你再引發奇蹟啦

費奴插水

垃圾根

哥狗緊張到

一早知會咗
上場咪撚hea踢啦

根

屌唔射落地？？？

最撚憎佢呢d野
成撚日以為自己掌握晒所有野

扔撚埋 耶穌仔/馬水出黎啦 無架啦

5:3係咪都照出局

得10分鐘唔夠當佢球王咩

唔係

希望有奇蹟

on撚9 主場失3球波

有冇人劇透我地已經入波

全部壓上去攻啦

今場3球失波都輸拿仔

好想有人劇透

今年大好機會拎歐聯 哥狗我真係屌你老母

dllm垃圾後防

冇啦 屌你哥狗

支持呀積士吧

前場入到4球交足貨，要屌都係屌後防

不如屌哥狗上場on99

哥狗係咁撚緊張歐聯首回合就咪撚鳩打啦屌你老母閪

求下你牙路，入多球

熱入第三球 龍門以為手球？ 無反應既

5分鐘 仲有機會 上呀屌